msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Cryptocurrency Payment Gateway for WooCommerce\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-04-07 06:15+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-03-04 05:18+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong)\n"
"Language: zh_HK\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.5.2; wp-5.6.2\n"
"X-Domain: triplea-cryptocurrency-payment-gateway-for-woocommerce\n"

#: WooCommerce/class-triplea-payment-gateway.php:562
#, php-format
msgid ""
"%1$s With %2$s you get to choose how your cryptocurrency payments are "
"settled to you: %3$s or %4$s."
msgstr "%1$s 通过%2$s，您可以选择您的加密货币付款如何结算给您：%3$s或%4$s。"

#: WooCommerce/class-triplea-payment-gateway.php:1108
msgid "Bad attempt, invalid nonce for checkout_start"
msgstr "Bad attempt, invalid nonce for checkout_start"

#: WooCommerce/class-triplea-payment-gateway.php:2141
msgid "Bad attempt, invalid nonce for payment form data request"
msgstr "Bad attempt, invalid nonce for payment form data request"

#: WooCommerce/views/triplea-payment-gateway-settings-payment-mode.php:268
msgctxt "button label"
msgid "Show settlement options"
msgstr "显示结算方案"

#: WooCommerce/triplea-payment-gateway-settings-page.php:211
msgid "Clear debug log"
msgstr "清除调试日志"

#: WooCommerce/triplea-payment-gateway-settings-page.php:212
msgid ""
"Clear the debug log (upon saving this form, log is cleared and this option "
"is then toggled off again)"
msgstr "清除调试日志（保存此表格后，日志会被清除，然后再关闭此选项）。"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#| msgid "Cryptocurrency Payment Gateway for WooCommerce"
msgid "Crypto Payment Gateway for WooCommerce"
msgstr "WooCommerce的比特币支付网关"

#: WooCommerce/class-triplea-payment-gateway.php:1444
#: WooCommerce/views/triplea-payment-gateway-settings-plugin-options.php:240
#: WooCommerce/views/triplea-payment-gateway-settings-plugin-options.php:560
msgid "Cryptocurrency"
msgstr "加密货币"

#: WooCommerce/class-triplea-payment-gateway.php:363
#: WooCommerce/class-triplea-payment-gateway.php:364
msgid "Cryptocurrency Payment Gateway"
msgstr "比特币支付网关"

#: Admin/class-admin.php:114
msgid "Cryptocurrency payment settings"
msgstr "加密货币支付设置"

#: WooCommerce/class-triplea-payment-gateway.php:1288
#| msgid "Bitcoin payments disabled, no active wallets."
msgid "Cryptocurrency payments disabled, no active wallets."
msgstr "比特币支付被禁用，无活动钱包。"

#: WooCommerce/class-triplea-payment-gateway.php:1284
msgid "Cryptocurrency Payments disabled."
msgstr "加密货币支付被禁用。"

#: WooCommerce/views/triplea-payment-gateway-settings-payment-mode.php:262
#: WooCommerce/views/triplea-payment-gateway-settings-payment-mode.php:265
msgid "cryptocurrency testnet faucets"
msgstr "加密货币测试网龙头"

#: WooCommerce/triplea-payment-gateway-settings-page.php:166
msgid "Decide how you want your money to be delivered to you."
msgstr "决定你希望你的钱如何交付给你。"

#: WooCommerce/triplea-payment-gateway-settings-page.php:189
#: WooCommerce/triplea-payment-gateway-settings-page.php:190
msgid "Enable debug log"
msgstr "启用调试日志"

#: WooCommerce/triplea-payment-gateway-settings-page.php:196
#: WooCommerce/triplea-payment-gateway-settings-page.php:197
msgid "Enable debug log for TripleA Support"
msgstr "为TripleA支持启用调试日志"

#: WooCommerce/triplea-payment-gateway-settings-page.php:139
msgid "Enable/Disable"
msgstr "启用/禁用"

#: WooCommerce/class-triplea-payment-gateway.php:2109
msgid "exact amount"
msgstr "具体数额"

#: Admin/class-plugins-page.php:43
msgid "F.A.Q."
msgstr "F.A.Q."

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://triple-a.io"
msgstr "https://triple-a.io"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://triple-a.io/crypto-payments-for-e-commerce"
msgstr "https://triple-a.io/crypto-payments-for-e-commerce"

#: WooCommerce/class-triplea-payment-gateway.php:567
msgid "in cryptocurrency"
msgstr "在加密货币中"

#: WooCommerce/class-triplea-payment-gateway.php:568
msgid "in your local currency"
msgstr "以你的当地货币计算"

#: WooCommerce/triplea-payment-gateway-settings-page.php:198
msgid ""
"Include credentials in debug log, only activate if requested by TripleA "
"Support and clear the debug log after sharing the debug log with the support "
"team."
msgstr "在调试日志中包括证书，只有在TripleA Support要求时才激活，并在与支持团队分享调试日志后清除调试日志。"

#: WooCommerce/views/triplea-payment-gateway-settings-payment-mode.php:275
msgctxt "Live Cryptocurrency payments are enabled."
msgid "Live"
msgstr "现场"

#: WooCommerce/triplea-payment-gateway-settings-page.php:151
msgid "Live Mode"
msgstr "实时模式"

#: WooCommerce/class-triplea-payment-gateway.php:2124
msgid "loading..."
msgstr "正在加载..."

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Offer cryptocurrency as a payment option on your website and get access to "
"even more clients. Receive payments in cryptocurrency or in your local "
"currency, directly in your bank account. Enjoy an easy setup, no "
"cryptocurrency expertise required. Powered by TripleA."
msgstr ""
"在您的网站上提供加密货币作为支付选项，并获得更多客户。以加密货币或您的本地货币接收付款，直接进入您的银行账户。享受一个简单的设置，不需要加密货币专业知识。由TripleA提供。"

#: WooCommerce/triplea-payment-gateway-settings-page.php:213
msgid "On production, if you need to debug, clear the log afterwards!"
msgstr "在生产型网站上，如果需要调试，请在调试后清除日志!"

#: WooCommerce/class-triplea-payment-gateway.php:1758
msgid ""
"Order will be marked as invalid, you may choose to refund the customer "
"through your TripleA dashboard."
msgstr "订单将被标记为无效，您可以选择通过您的TripleA仪表板向客户退款。"

#: WooCommerce/class-triplea-payment-gateway.php:2107
msgid "Pay with Cryptocurrency"
msgstr "用加密货币支付"

#: WooCommerce/class-triplea-payment-gateway.php:1766
msgid "Payment Failed"
msgstr "付款失败"

#: WooCommerce/triplea-payment-gateway-settings-page.php:165
msgid "Payment mode"
msgstr "支付方式"

#: WooCommerce/class-triplea-payment-gateway.php:2108
#, php-format
msgid ""
"Please pay the %1$s. Avoid paying from a crypto exchange, use your personal "
"wallet."
msgstr "请支付%1美元的费用。避免从加密货币交易所支付，使用你的个人钱包。"

#: WooCommerce/triplea-payment-gateway-settings-page.php:182
msgid "Plugin options"
msgstr "插件选项"

#: WooCommerce/triplea-payment-gateway-settings-page.php:183
msgid "Plugin options input fields and info"
msgstr "插件选项输入字段和信息"

#: WooCommerce/triplea-payment-gateway-settings-page.php:204
msgid "Preserve Settings"
msgstr "保存设置"

#: WooCommerce/class-triplea-payment-gateway.php:1452
#: WooCommerce/class-triplea-payment-gateway.php:1459
#: WooCommerce/views/triplea-payment-gateway-settings-plugin-options.php:287
#: WooCommerce/views/triplea-payment-gateway-settings-plugin-options.php:553
msgid "Secure and easy payment with Cryptocurrency"
msgstr "使用加密货币进行安全、便捷的支付"

#: WooCommerce/class-triplea-payment-gateway.php:376
#| msgid "Secure and easy payment with Bitcoin using the Triple-A.io service."
msgid ""
"Secure and easy payment with Cryptocurrency using the Triple-A.io service."
msgstr "使用Triple-A.io服务用加密货币进行安全和方便的支付。"

#: WooCommerce/triplea-payment-gateway-settings-page.php:154
#| msgid ""
#| "Select LIVE mode when ready to accept bitcoin payments from the public. "
#| "Payment option will only be visible to Admin users in TEST mode."
msgid ""
"Select LIVE mode when ready to accept cryptocurrency payments from the "
"public. Payment option will only be visible to Admin users in TEST mode."
msgstr "当准备接受公众的加密货币支付时，请选择实时模式。在TEST模式下，支付选项将只对管理员用户可见。"

#: Admin/class-plugins-page.php:42
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: WooCommerce/class-triplea-payment-gateway.php:1757
msgid ""
"Shopping cart contents were modified between the moment the cryptocurrency "
"payment form was displayed and the moment the cryptocurrency payment was "
"made."
msgstr "在显示加密货币支付表格和进行加密货币支付的时刻，购物车内容被修改。"

#: WooCommerce/triplea-payment-gateway-settings-page.php:150
msgid "Test Mode"
msgstr "测试模式"

#: WooCommerce/triplea-payment-gateway-settings-page.php:147
msgid "Test or Live Mode"
msgstr "实时模式测试"

#: WooCommerce/views/triplea-payment-gateway-settings-payment-mode.php:256
msgid "testnet cryptocurrency wallet"
msgstr "testnet加密货币钱包"

#. translators: 1. URL link.
#: Admin/class-admin.php:54
#, php-format
msgid ""
"TripleA Cryptocurrency Payment Gateway plugin requires WooCommerce to be "
"installed and active. You can download %s here."
msgstr "TripleA比特币支付网关插件需要安装并激活WooCommerce。你可以在这里下载%s。"

#: WooCommerce/triplea-payment-gateway-settings-page.php:140
#| msgid "Accept cryptocurrency payments"
msgid "TripleA Cryptocurrency Payments"
msgstr "接受加密货币支付"

#. Author of the plugin/theme
msgid "TripleA Team"
msgstr "TripleA团队"

#: WooCommerce/class-triplea-payment-gateway.php:572
msgid "TripleA TEST MODE enabled."
msgstr "启用 TripleA TEST MODE。"

#: WooCommerce/triplea-payment-gateway-settings-page.php:190
msgid "view log"
msgstr "查看调试日志"

#: WooCommerce/views/triplea-payment-gateway-settings-payment-mode.php:262
#, php-format
msgctxt ""
"View transactions in your own wallet or in your TripleA dashboard with the "
"credentials you have received by email."
msgid ""
"View transactions in your own wallet or %s with the credentials you have "
"received by email."
msgstr "用您通过电子邮件收到的凭证查看自己钱包或%s中的交易。"

#: WooCommerce/triplea-payment-gateway-settings-page.php:205
msgid "Want to keep the settings after uninstalling the plugin?"
msgstr "想在卸载插件后保留设置吗？"

#: WooCommerce/class-triplea-payment-gateway.php:1280
msgid "You are now accepting cryptocurrency payments."
msgstr "您现在接受加密货币支付。"

#: WooCommerce/views/triplea-payment-gateway-settings-payment-mode.php:265
#, php-format
msgctxt "You can use cryptocurrency testnet faucets to easily test payments"
msgid "You can use %s to easily test payments."
msgstr "你可以使用%s来轻松测试支付。"

#: WooCommerce/views/triplea-payment-gateway-settings-payment-mode.php:256
#, php-format
#| msgctxt ""
#| "You have chosen to receive sandbox bitcoin payments straight in your own "
#| "testnet bitcoin wallet."
#| msgid ""
#| "You have chosen to receive sandbox bitcoin payments straight in your own "
#| "%s."
msgctxt ""
"You have chosen to receive sandbox cryptocurrency payments straight in your "
"own testnet cryptocurrency wallet."
msgid ""
"You have chosen to receive sandbox cryptocurrency payments straight in your "
"own %s."
msgstr "你已经选择了直接用自己的%来接收沙盒加密货币付款。"
